油塘藍絲表揚區

本人全力支持藍絲
以下開放表揚區

又話連登愛國愛港

推
支持阿仔搵老母

第三張咁似陳瑩
係咪佢老母

仔女搵老豆老母

第2/3張係一齊出現既
應該係兩公婆

祝佢地不得好死

長命百歲
百病纏身

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

做咩偷拍庇護工場

佢地庇護工場都唔請

Push

係 臨尾走住黎屌

佢哋嗰啲樣都奇撚怪怪

30-40歲果啲90%休班警
加啲平時唔敢出聲
見到自己友人多出黎抽水既藍絲廢老

d好樣猙獰到1個點

佢有個4眼仔朋友拖佢走
係咁話走啦走啦
點知上左電梯我地舉一舉中指佢又衝返落黎

依個傻鳩懶風趣
我地啲人講緊野
係咁笑笑口話「哎也 我都唔知你講咩」

[/quote]

呢件個額頭真係漆黑中既螢火蟲

要幫佢地出啲表揚街招先得

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

嘩! D樣衰撚到丫 ........

無個頭有個圈果個「辣里」西？

成班衰衰格格 冇黎貴格

屌 成班柒撚到

呢個係咪甲由王

支持藍絲

休班狗

休班警工餘活動

大陸仔呢

成班垃圾

剃晒頭髮，仲唔係狗?

搵到個老豆老母要cut家用

大家如果都想表揚
可以放上黎

愛國愛黨愛香港

畜生真係有樣睇
睇黎連儂牆要有一角整個每週之星表揚區等大家知道佢地嘅優良行為

差佬黎

斷家用未

相由心生

表揚愛國人士

個撚個都咁樣衰

cut 家用

咪撚侮辱陳瀅
圖三男不男女不女
齋望應該泰國變性人（失敗）既老襟

第四/五張係兩公婆，佢地叫大家做daddy同mami 男人會無啦啦挑起人把火跟住女人鬧，鬧到咁上下個男人會叫個女人收聲。男人有時會做花生友，係隔離無啦啦叫幾句挑起中間爭執。佢好似來玩、食花生咁

利申：係過佢地隔離聽到曬佢地講既嘢

有時係到諗
如果係到見到老豆老母應該點做..

真係信相由心生呢樣野

無人識佢地？
我想有多啲資訊去表揚佢地

佢地覺得連儂牆冇佢地d相係度好嬲
成全佢地啦 之後有相貼架啦

藍屍

第一張相警狗嚟，朋友識佢，真。狗公

有無多啲資訊先

乜警犬可以加入政治組織架咩?

真係好神奇 其實靠樣已經7,8 成機會估中佢係藍屍定黃絲

睇下

呢個7頭
琴晚又要威又要粒水
扮哂野想打人
又要唔敢郁手
D人叫佢SHOW PASS
驚撚到縮左返到老母個閪到

睇身形同個頭似紀律部隊

正宗老屎忽
話自己後生果時點點點
又話班後生仔惡過社團 我心諗如果佢地係社團既話老早圍毆你啦 仲同你好聲好氣

大家認人!

廣傳
聽日油塘油美苑及高翔苑警察宿舍要人

呢班人真係個個都賊眉賊眼咁款

Pish

名叫sunny

好柒
狗真係有樣睇 有陣除

去中二民團對下樣分分鐘有收鑊

示威,抗議活動搞手,廢老,廢婆叫佢:成哥
無乜邊次無佢份
利申:識佢,係茶果嶺村打躉
我都係

隻手臂好似幾正

漏左個

作為支持香港警察嘅其中一個連登仔，尋晚經過油塘時目睹深藍色背心，疑似休班警員在場辱罵市民及帶頭起哄，感到非常失望。
該警員實乃害群之馬，香港警隊之恥。身為警員，竟於休班時間帶頭搞事，知法犯法，敗壞警隊聲譽。
我深信香港警務處必定會嚴懲該警員，請不要再令支持警隊的市民失望。

戴口罩？行得正企得正做咩要口罩

反蒙面法

全部支那蝗蟲樣

曲 到圓......

仲有條撚樣，周圍影人大頭
好叻叻呀

咁樣打壓後生，佢地全部冇仔女架？

呢三件廢膠，見後生行過就搞人

狗嚟架嘛依幾隻？

一睇就知成班黑警

你用眼屎睇嘢

唔知佢係咪，但佢地見人就搞

成班警賊

全撚部都好似岩岩過關落黎咁
屌你估佢地d仔女會唔會覺得唔好意思
個老豆/老母出黎搞d咁嘅野比人影到

推

想問油塘星期五晚係咪有活動？

真係有樣睇

好撚小學雞

藍絲係咁上下啦

支持！今晚嚟寫！

成撚個弱智咁

成班廢老
退休警

油塘勁多蝗

喂, 呢個我認得尋日特登大力撞人之後極速跑上電梯走

淆撚到閪

我無野講

一定要有cam影晒門口
隨時有人搞你地 小心

星期六會入上水既入黎睇睇(逃走路線資料文)

咁多仔要搵老豆
有無人識整個database 等人用browser,搵返自己老豆老母
做孤兒好慘㗎

似馬蹄露就真

有冇detail ？中左佢一拳 我同佢傾下計

有冇detail ？中左佢一拳 我想同佢傾下計[/quote]